唔好再淨係講五大訴求啦大家

你地真係覺得 企出黎對抗警黑合作既重要性 次於五大訴求咩
獨立調查委員會 係針對個別行為不檢既警察
而家己經好明顯警察再無執法既合法性 獨立調查委員會 仲有咩用
要換左成個警隊啊

唔好再一成不變不停嗌個五個口號啦
你用五大訴求 好多中間派同淺黃都未必認同
但你同警黑合作 市民安全受威脅 呢點 正常有良知既人都會認同

因時制宜 be water啊

推